1Q題 點解我部手機成日都會自動鎖左screen

因為我用緊Lock機吖（諾基亞) ，哈哈哈

閱

哈哈哈

啱啱係拉把突然間諗到，笑到我肚痛

做功課啦大師

啱啱先打完邊爐，飲撚完酒呢家好眼訓吖BB
聽朝走堂算

唔好呀

識分都唔話你條on9知啦，傻鳩